有冇人記得Celine tam

仆你個街司徒瑞祈嚟嘅喂

好似阿嬸咁

Full pay 左幾個單位了

希望佢老豆無晒錢，仆晒街

i’m so so so happy嗰個阿嘛

前排侵侵先retweet左佢唱you raise me up, 紅到仆街

岩岩先睇完